左膠可唔可以唔好當前線係弱智

你地自己弱智就算啦
唔好諗到其他人同你地係同一個級別好無呀
睇撚死你地未落過場望
班前線謹慎到呢
一見有狗就即走
做野之前又要諗其他人點諗
又要驚自己累街坊
講真係唔洗負責任
叫你班左膠做街坊擋下都呀吱呀咗
所謂既哨原來係透過直播/係屋企望出去就叫哨
你老母我落去做哨做街坊 前面隻green object同我距離一米都無都未撚驚過
連咁簡單既野都唔肯做其實憑乜野亂咁指指點點

至左膠廢老: 你老母聽日會俾人屌10次再殺撚埋佢, 跟住你老豆再屌你老母條屍, 屌完再活生生燒死你老豆, 再吊你全家上IFC示眾俾全世界知你冚家產

我想講你街坊LOOK唔出聲隻狗係唔會理你
隻狗無蒙面仲會扮哂好人
你想嗌又淆底咪企後少少囉

狗隻最低警覺性就係廿幾歲同上左年紀既街坊
偏偏你地就最撚無膽

白卡佬你真係好撚正
我係你fans

兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆，不篤灰

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

剛柔並重 先降半級 黑色只限港共建築物+黨鐵

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？